= BI-IDO Výukový projekt pro práci na cvičení

Výukový projekt slouží jako výchozí stav Vaší repository pro plnění úkolů během cvičení.

== Vypracování úloh
* *Autor*: myrosana
* *Cvičení*: CT 9:15
* *Složitost úloh*: Nízká
* *Předchozí zkušenost*: Žádná
